Para gerar os 10 pares de `pergunta;resposta`, primeiro precisamos identificar conceitos-chave no domínio da geologia a partir do trecho fornecido, juntamente com exemplos existentes. Vamos criar perguntas e respostas coerentes com o tema da geologia, focando em rochas, litosfera e placas tectônicas.

1. **Pergunta:** Qual é o processo que forma a rocha metamórfica?
   **Resposta:** A rocha metamórfica é formada quando rochas pré-existentes são transformadas sob calor e pressão sem derreter completamente.

2. **Pergunta:** Quais elementos principais compõem a litosfera da Terra?
   **Resposta:** A litosfera é composta pela crosta terrestre e o manto superior rígido.

3. **Pergunta:** O que acontece quando a rocha ígnea esfria lentamente em profundidade?
   **Resposta:** Quando a rocha ígnea esfria lentamente em profundidade, forma-se uma textura de grãos grandes ou maciça.

4. **Pergunta:** Quais são os três processos principais que formam e transformam rochas na Terra?
   **Resposta:** Os três processos principais são a litogênese (formação), a diagenese (transformação de rocha sedimentar) e metamorfismo.

5. **Pergunta:** Como as placas tectônicas interagem entre si?
   **Resposta:** As placas tectônicas podem se afastar, colidir ou escorregar uma contra a outra, causando atividade sísmica e vulcânica.

6. **Pergunta:** Qual é o papel da astenosfera na dinâmica das placas tectônicas?
   **Resposta:** A astenosfera, sendo mais plástica que a litosfera, permite o movimento das placas tectônicas através de convecção.

7. **Pergunta:** Qual é o tipo de rocha formado pela compactação e cimentação de sedimentos?
   **Resposta:** A rocha sedimentar é formada por essa combinação de processos.

8. **Pergunta:** Que processo ocorre quando a rocha metamórfica derrete novamente?
   **Resposta:** Se a rocha metamórfica for submetida a temperaturas elevadas, pode derreter e se transformar em magma.

9. **Pergunta:** O que causa o resfriamento da lava para formar rochas ígneas extrusivas?
   **Resposta:** A exposição à atmosfera ou superfície do mar resulta no rápido resfriamento da lava, criando rochas ígneas com textura afiada.

10. **Pergunta:** O que se entende por expansão do fundo do mar em relação às placas tectônicas?
    **Resposta:** A expansão do fundo do mar é um processo onde novos oceanos são formados à medida que as placas divergem, permitindo o surgimento de magma no meio-oceano.

Esses pares foram criados combinando conhecimentos geológicos básicos com os exemplos e contexto fornecidos.