<think>
Okay, let's tackle this. The user wants 10 question-answer pairs based on the provided data about Jacksonville, Florida. First, I need to parse through the data and identify key points.

Looking at the data, there are a lot of entries about people, places, and organizations associated with Jacksonville. The main subject here is Jacksonville itself, with various attributes. The last part of the data gives details about Jacksonville, like population, climate, nicknames, etc.

So, the first thing I should do is extract the main information about Jacksonville from the last section. For example, population density, metro population, rank, nicknames, and the climate data (like February low, June precipitation, etc.). Then, there are other entries that mention things like sports teams, historical sites, and cultural aspects. 

I need to make sure each question is specific and based on the data provided. Avoid any information not present here. Also, the answer must be concise, using the exact data from the text. Let me list possible questions:

1. What is the population density of Jacksonville, Florida?
2. What is the nickname of Jacksonville?
3. What is the average low temperature in May?
4. What is the metro population of Jacksonville?
5. What are the nicknames of Jacksonville?
6. What is the precipitation in June?
7. What is the rank of Jacksonville's population?
8. What is the established title of Jacksonville?
9. What are the exact matches for Jacksonville?
10. What are the depictions of Jacksonville?

Wait, but some of these might be too similar. Let me check again. The data has "foaf:depiction" which lists some images. The exact match is a link to GlobalWordNet. The established title is "Founded". Also, there's the population rank as 12. 

I should ensure that the answers are accurate and directly from the data. Let me structure each question and answer pair step by step, making sure they are distinct and cover different aspects of the data provided.
</think>

1. **Pergunta:** Qual é a densidade populacional de Jacksonville, Florida?  
   **Resposta:** 490,63 pessoas por quilômetro quadrado.  

2. **Pergunta:** Quais são os apelidos de Jacksonville, Florida?  
   **Resposta:** "Jax", "The River City" e "The Bold New City of the South".  

3. **Pergunta:** Qual é a temperatura média mínima em maio em Jacksonville?  
   **Resposta:** 50,7°F.  

4. **Pergunta:** Qual é a população da área metropolitana de Jacksonville?  
   **Resposta:** 1.733.937 habitantes.  

5. **Pergunta:** Qual é a precipitação média em junho em Jacksonville?  
   **Resposta:** 7,6 polegadas.  

6. **Pergunta:** Qual é a classificação do ranking populacional de Jacksonville?  
   **Resposta:** 12º lugar.  

7. **Pergunta:** Qual é o título estabelecido de Jacksonville?  
   **Resposta:** "Founded".  

8. **Pergunta:** Quais são os links de correspondência exata para Jacksonville?  
   **Resposta:** [http://globalwordnet.org/ili/i84298](http://globalwordnet.org/ili/i84298).  

9. **Pergunta:** Quais são as imagens associadas a Jacksonville?  
   **Resposta:** *Building A, FSCJ.jpg*, *KingsleyPlantationSunset2.jpg* e *LennyCurryJAX.jpg*.  

10. **Pergunta:** Qual é a temperatura mínima média em fevereiro em Jacksonville?  
    **Resposta:** 46,1°F.