Aqui estão 10 pares pergunta-resposta gerados a partir do texto fornecido, seguindo as instruções e regras:

1. **Pergunta:** Qual empresa faz parte da indústria de construção e tem o nome "Multiplex"?
   **Resposta:** Multiplex (company)

2. **Pergunta:**  Qual é um serviço prestado pela Sumitomo Corporation?
   **Resposta:** Construção

3. **Pergunta:** Qual é um tipo de indústria em que a Vector Foiltec está envolvida?
   **Resposta:** Construção

4. **Pergunta:**  Quais tipos de serviços são prestados pela Técnicas Reunidas?
   **Resposta:** Indústria de construção

5. **Pergunta:** Que tipo de produto a United Farmers of Alberta oferece?
   **Resposta:** Construção

6. **Pergunta:** Qual é a definição de "SEPCO" de acordo com o texto?
   **Resposta:** Hypernym de Construção

7. **Pergunta:** Qual empresa é descrita como sendo parte da indústria de construção e também da indústria de construção (dupla menção)?
   **Resposta:** Tutor Perini

8. **Pergunta:** Qual é um serviço prestado pela Sumitomo Mitsui Construction?
   **Resposta:** Construção

9. **Pergunta:** Qual é um serviço prestado pela Toyo Engineering Corporation?
   **Resposta:** Construção

10. **Pergunta:** O que é um "Zariski tangent space" de acordo com o texto?
    **Resposta:** Hypernym de Construção
