Pergunta: Qual é a população estimada atual de Fresno, Califórnia?
Resposta: A população estimada de Fresno em 2021 era de 543,686 pessoas.

Pergunta: Quando foi fundada a cidade de Fresno?
Resposta: A cidade de Fresno foi fundada em 1872.

Pergunta: Qual é o código postal principal de Fresno?
Resposta: O código postal principal de Fresno é 93706.

Pergunta: Quem é a pessoa mais famosa associada à cidade de Fresno?
Resposta: Uma figura notável associada a Fresno é o ex-presidente Gerald Rudolph Ford Jr., que nasceu e cresceu na cidade.

Pergunta: Qual é o nome da universidade mais próxima de Fresno?
Resposta: A Universidade Estadual de Fresno (Fresno State) é a instituição educacional mais próxima da cidade.

Pergunta: Quais são os principais empregadores em Fresno?
Resposta: Os principais empregadores em Fresno incluem o Sistemas de Saúde Kaiser Permanente, a Universidade Estadual de Fresno e o Hospital Community Regional Medical Center.

Pergunta: Qual é o maior parque da cidade de Fresno?
Resposta: O Parque Millerton, também conhecido como Parque do Lago Yosemite, é o maior parque da cidade de Fresno.

Pergunta: Quando foi a última vez que Fresno ganhou um título nacional?
Resposta: O time masculino de basquete de Fresno State ganhou o Campeonato Nacional Divisão I da NCAA em 1992.

Pergunta: Qual é a principal indústria econômica de Fresno?
Resposta: A agricultura, particularmente o cultivo de uvas, cítricos e frutas, é a principal indústria econômica da região.

Pergunta: Quais são as principais atrações turísticas em Fresno?
Resposta: As principais atrações turísticas de Fresno incluem o Museu do Vale Central, a Casa Presidencial Gerald R. Ford e o Parque Forestal Yosemite.