<think>
Ok, eu preciso ajudar o usuário a criar uma lista de 10 perguntas e respostas baseadas na informação fornecida sobre o Parlamento Escocês. Primeiro, vou analisar o conteúdo detalhadamente.

O texto contain information about the Scottish Parliament, including its structure, committees, location, and other relevant details. Vou precisar extrair informações específicas que possam ser transformadas em perguntas e respostas.

Primeiro, identifico as seções principais:

1. **Composição e Funções:** Existem informações sobre a estrutura do parlamento, número de membros, sistema de eleição, etc.
2. **Localização e Edifício:** O local é Edinburgh, com o prédio específico mencionado.
3. **Comitês e Funcões:** Lista de comitês ativas, como Economia, Educação, etc.
4. **Data da Última Eleição e Próximos Eventos:** Dados sobre eleições passadas e próximas.
5. **Líderes e Presidência:** Nome dos líderes atuais e posição do presidente.
6. **Voto e Sistema de Votação:** Descrição do sistema de votação adotado.
7. **Partidos Políticos e Representações:** Listas de partidos presentes e suas representações.
8. **Imagem e Arquivos:** Links para imagens e arquivos relacionados.

Agora, pensando em perguntas que possam ser formuladas a partir dessas informações:

1. Qual é o nome do local onde o Parlamento Escocês se reúne?
2. Quais são os principais comitês do Parlamento?
3. Em qual data ocorreu a última eleição para o Parlamento?
4. Quem é o atual Presiding Officer (Presidente) do Parlamento?
5. Qual é o tipo de sistema de votação utilizado?
6. Quais partidos políticos têm representação no Parlamento?
7. Em que ano foi criado o Parlamento Escocês?
8. Qual é a capital da Escócia, onde está localizado o Parlamento?
9. Quanto tempo duram as sessões do Parlamento?
10.Qual é a denominação oficial do local do parlamento?

Vou garantir que cada pergunta seja clara e se baseie diretamente nas informações fornecidas. Além disso, as respostas devem ser concisas e precisas.

Para garantir que nenhuma informação importante seja omitida, vou rever cada ponto e extrair o necessário.

Finalmente, organizarei as perguntas em ordem lógica, de maneira que sejam facilmente compreendidas e respondidas.
</think>

### 10 Pares `pergunta;resposta`

1. **Pergunta:** Qual é o nome do local onde o Parlamento Escocês se reúne?  
   **Resposta:** O local do Parlamento Escocês é Edinburgh.

2. **Pergunta:** Quais são os principais comitês do Parlamento Escocês?  
   **Resposta:** Os principais comitês são Economy, Energy and Tourism; Education, Lifelong Learning and Culture; Equal Opportunities; Europe and External Relations; Finance; Local Government and Communities; Rural Affairs and Environment; Scottish Parliamentary Pensions Scheme; e Climate Change.

3. **Pergunta:** Em qual data ocorreu a última eleição para o Parlamento Escocês?  
   **Resposta:** A última eleição ocorreu em 6 de maio de 2021.

4. **Pergunta:** Quem é o atual Presiding Officer (Presidente) do Parlamento Escocês?  
   **Resposta:** Alison Johnstone é o atual Presidente.

5. **Pergunta:** Qual é o tipo de sistema de votação utilizado no Parlamento Escocês?  
   **Resposta:** O sistema de votação é Additional member system.

6. **Pergunta:** Quais partidos políticos têm representação no Parlamento Escocês?  
   **Resposta:** Os principais partidos são Scottish National Party, Scottish Labour, Scottish Liberal Democrats e Scottish Socialist Party.

7. **Pergunta:** Em que ano foi criado o Parlamento Escocês?  
   **Resposta:** O Parlamento Escocês foi criado em 1999.

8. **Pergunta:** Qual é a capital da Escócia, onde está localizado o Parlamento?  
   **Resposta:** A capital é Edinburgh.

9. **Pergunta:** Quanto tempo duram as sessões do Parlamento?  
   **Resposta:** As sessões duram aproximadamente um ano.

10. **Pergunta:** Qual é a denominação oficial do local do parlamento?  
    **Resposta:** A denominação oficial é Scottish Parliament Building.