Pergunta: Qual é a empresa de construção com o maior valor agregado bruto em 2018 no Brasil?
Resposta: Apesar da informação não estar diretamente disponível, pode-se inferir que a empresa líder seria uma grande contratante nacional, como por exemplo, a Odebrecht.

Pergunta: Qual é o país com a maior participação no setor de construção na Ásia?
Resposta: A China possui a maior participação no setor de construção na Ásia.

Pergunta: Quais são algumas das empresas líderes em construção japonesa?
Resposta: Algumas das empresas líderes em construção no Japão incluem a Shimizu Corporation, Obayashi Corporation e Kajima Corporation.

Pergunta: Qual é o país sueco com maior valor agregado bruto em construção?
Resposta: A Suécia não tem um país específico, mas pode-se dizer que a Skanska, uma empresa de construção global sueca, possui uma presença significativa.

Pergunta: Qual é o país russo com maior valor agregado bruto em construção?
Resposta: A Rússia não tem um país específico, mas pode-se dizer que a Gazpromneft-Construktora e sua divisão de engenharia, Gazprom Neft Construction Company, são líderes no setor.

Pergunta: Qual é o país asiático com maior valor agregado bruto em construção?
Resposta: A China possui a maior participação no setor de construção na Ásia.

Pergunta: Quais são algumas das empresas líderes em construção japonesa?
Resposta: Algumas das empresas líderes em construção no Japão incluem a Shimizu Corporation, Obayashi Corporation e Kajima Corporation.

Pergunta: Qual é o país sueco com maior valor agregado bruto em construção?
Resposta: A Suécia não tem um país específico, mas pode-se dizer que a Skanska, uma empresa de construção global sueca, possui uma presença significativa.

Pergunta: Qual é o país russo com maior valor agregado bruto em construção?
Resposta: A Rússia não tem um país específico, mas pode-se dizer que a Gazpromneft-Construktora e sua divisão de engenharia, Gazprom Neft Construction Company, são líderes no setor.