Here are 10 question-answer pairs based on the provided RDF data, following the specified rules:

1.  **Pergunta:** Quais foram alguns dos combatentes no French and Indian War?
    **Resposta:** Algonquin, Catawba, Ojibwa, Shawnee, e Wabanaki Confederacy.

2.  **Pergunta:** Quem foram alguns dos comandantes no French and Indian War?
    **Resposta:** Captain Jacobs, Daniel Lienard de Beaujeu, Edward Braddock, James Abercrombie, James Wolfe, e Sir William Johnson.

3.  **Pergunta:** O French and Indian War faz parte de qual conflito maior?
    **Resposta:** Seven Years' War.

4.  **Pergunta:** Qual é o número estimado de baixas no French and Indian War?
    **Resposta:** 1,500 mortos devido a ferimentos.

5.  **Pergunta:** Quais templates são usados na página Wiki do French and Indian War?
    **Resposta:** Template:Campaignbox\_French\_and\_Indian\_War, Template:Citation\_needed, Template:Cite\_web, Template:Flag, Template:Flagg, Template:Flagicon\_image, Template:More\_citations\_needed\_section, Template:US\_history, e Template:Which.

6.  **Pergunta:** A qual categoria o French and Indian War pertence no contexto histórico?
    **Resposta:** Category:1750s in Canada, Category:1750s in the Thirteen Colonies, Category:1760s in Canada, Category:18th century in the British Empire, Category:Events in New France, Category:New France, e Category:Wars involving the states and peoples of North America.

7.  **Pergunta:** Além dos nomes dos templates, quais são algumas das imagens associadas ao French and Indian War no Wikimedia Commons?
    **Resposta:** Fort Le Boeuf.jpg, Fort Oswego.jpg, French and indian war map.svg, General Wolfe at the siege of Louisbourg, 1758.svg, Indians ambush British at Battle of the Monongahela.jpg, Nouvelle-France map-en.svg, The Night Council At Fort Necessity from the Darlington Collection of Engravings.png, e Wabanaki Wampum Alliance Belt.png.

8.  **Pergunta:** Além de Algonquin, Catawba, Shawnee, quais outros grupos lutaram no French and Indian War?
    **Resposta:** Ojibwa e Wabanaki Confederacy.

9.  **Pergunta:** Além de Captain Jacobs e Sir William Johnson, quem mais liderou as forças no French and Indian War?
    **Resposta:** Daniel Lienard de Beaujeu, Edward Braddock, James Abercrombie, e James Wolfe.

10. **Pergunta:** Qual é outro nome pelo qual o French and Indian War é conhecido?
    **Resposta:** Parte da Sixty Years' War.
