Aqui estão os 10 pares `pergunta;resposta` gerados com base nas informações do texto fornecido:

1.  pergunta: "Qual era o nome chinês da dinastia Yuan?"
    resposta: "大元"

2.  pergunta: "Quem estabeleceu a dinastia Yuan?"
    resposta: "Kublai Khan"

3.  pergunta: "Qual era o nome oficial da dinastia Yuan?"
    resposta: "Great Yuan"

4.  pergunta: "Quem era o avô de Kublai Khan?"
    resposta: "Genghis Khan"

5.  pergunta: "Em que império não chinês a dinastia Yuan conseguiu?"
    resposta: "Império Mongol"

6.  pergunta: "Quando Khan declarou formalmente a dinastia Yuan?"
    resposta: "1271"

7.  pergunta: "Que dinastia veio antes do Yuan?"
    resposta: "Dinastia Song"

8.  pergunta: "Que dinastia veio depois do Yuan?"
    resposta: "Dinastia Ming"

9.  pergunta: "Em que império não chinês a dinastia Yuan conseguiu?"
    resposta: "Império Mongol"

10. pergunta: "Em que império não chinês a dinastia Yuan conseguiu?"
    resposta: "Império Mongol"
