Pergunta: Qual é o país que abriga a maior parte da Amazônia?
Resposta: O Brasil

Pergunta: Quais são os dois rios mais longos que desembocam no Oceano Atlântico na América do Sul, ambos sendo tributários do Rio Amazonas?
Resposta: O Rio Negro e o Rio Solimões

Pergunta: Qual é a extensão da Amazônia em relação à área total das Florestas Tropicais úmidas?
Resposta: Aproximadamente 5,5 milhões de quilômetros quadrados (2,1 milhões de milhas quadradas), que correspondem a cerca de 90% da totalidade das Florestas Tropicais úmidas.

Pergunta: Quantos países abrangem a Amazônia?
Resposta: Nove países: Bolívia, Brasil, Colômbia, Equador, Guiana, Peru, Suriname, Venezuela e Guiana Francesa.

Pergunta: Quais são as principais causas da destruição da Amazônia?
Resposta: Desmatamento para agricultura, pecuária, mineração, exploração madeireira e infraestrutura.

Pergunta: Em que ano foi criada a Convenção sobre Diversidade Biológica (CDB)?
Resposta: 1992

Pergunta: Qual é o nome do maior rio da Amazônia?
Resposta: O Amazonas

Pergunta: Quais são as três maiores cidades da Amazônia, de acordo com a população estimada?
Resposta: Manaus (Brasil), Belém (Brasil) e Santarém (Brasil)

Pergunta: Qual é o papel da Amazônia na regulação do clima global?
Resposta: A Amazônia desempenha um papel crucial na regulação climática, absorvendo grandes quantidades de dióxido de carbono (CO2) e liberando oxigênio. Além disso, influencia nos padrões de chuva regionais e globais.

Pergunta: Quais são os principais grupos indígenas que habitam a Amazônia?
Resposta: Incluem as tribos Yanomami, Kayapó, Surui, Ticuna, entre outros.