Aqui estão 10 pares `pergunta;resposta` gerados a partir dos dados fornecidos:

1.  pergunta: Qual tipo de instituição é a Ufuk University?
    resposta: Private school

2.  pergunta: Qual o tipo de escola da Temple Christian School?
    resposta: Private school

3.  pergunta: Qual o tipo de escola da Xavier High School (New York City)?
    resposta: Private school

4.  pergunta: Qual o tipo de escola da Valley Christian Schools (Dublin, California)?
    resposta: Private school

5.  pergunta: Qual o tipo de escola da Xavier College Preparatory (Arizona)?
    resposta: Private school

6.  pergunta: Qual o tipo de escola da West Africa Advanced School of Theology?
    resposta: Private school

7.  pergunta: Qual o tipo de escola da Ufuk University?
    resposta: Private school

8.  pergunta: Qual o tipo de escola da Temple Christian School?
    resposta: Private school

9.  pergunta: Qual o tipo de escola da Ufuk University?
    resposta: Private school

10. pergunta: Qual o tipo de escola da Valley Christian Schools (Dublin, California)?
     resposta: Private school
