Aqui estão 10 pares pergunta/resposta baseados nos dados fornecidos:

1. **Pergunta:** Qual é a capital da Austrália?
   **Resposta:** Victoria (Australia)

2. **Pergunta:** Qual é a densidade populacional de Victoria (Australia) em pessoas por quilômetro quadrado?
   **Resposta:** 28

3. **Pergunta:** Quais são algumas das representações visuais de Victoria (Australia)?
   **Resposta:** Coat of Arms of Victoria.svg, Doudiet Swearing allegiance to the Southern Cross.jpg, Highways of Victoria.png, TwelveApostles-Gaz.jpg.

4. **Pergunta:** Em que estado se localiza a escola Roxburgh College?
   **Resposta:** Victoria (Australia)

5. **Pergunta:** Qual a profissão de Richard Heales?
   **Resposta:** Ele morreu em Victoria (Australia).

6. **Pergunta:** Onde ocorreu o assassinato de Kylie Maybury?
   **Resposta:** Victoria (Australia)

7. **Pergunta:** Onde está localizado o Turning Point Alcohol and Drug Centre?
   **Resposta:** Victoria (Australia)

8. **Pergunta:** Onde a banda Sounds Like Chicken tem sua cidade natal?
   **Resposta:** Victoria (Australia)

9. **Pergunta:** Qual a profissão de Terry MacGill?
   **Resposta:** Ele nasceu em Victoria (Australia).

10. **Pergunta:** Onde está localizada a State Library Victoria?
    **Resposta:** Victoria (Australia)
