Aqui estão os 10 pares `pergunta;resposta` gerados com base no texto fornecido:

1.  pergunta: Qual é o nome da atividade para a qual "Pharmacy" se qualifica?
    resposta: Chemical sciences, Health care, Health sciences

2.  pergunta: Quais são alguns dos templates utilizados na wiki page "Pharmacy"?
    resposta: Template:About, Template:Div_col, Template:Globalize, Template:Medicine, Template:Pharmacy, Template:Reflist, Template:Unreliable_source?, Template:Wiktionary

3.  pergunta: Quais são os assuntos relacionados à "Pharmacy"?
    resposta: Greek words and phrases, Medicinal chemistry, Pharmacy

4.  pergunta: Qual é o tipo de atividade da "Pharmacy"?
    resposta: Professional

5.  pergunta: Quais são as imagens associadas à "Pharmacy" na wiki?
    resposta: 332nd_EMSG_Pharmacy_Tech_DVIDS328212.jpg, 42-aspetti_di_vita_quotidiana,_medicine,_Taccuino_Sanitatis.jpg, Deutsche_Apotheke_Logo.svg, Legenogapotekeren.jpg, Medicin_man.jpg

6.  pergunta:  Quais são os dados de representação da "Pharmacy"?
    resposta: Não especificado no texto.

7.  pergunta:  O que o texto sugere sobre a confiabilidade das fontes relacionadas à "Pharmacy"?
    resposta: Não especificado no texto.

8.  pergunta:  Qual é o formato de data preferido para informações sobre "Pharmacy"?
    resposta: Não especificado no texto.

9.  pergunta: Qual a principal característica da "Pharmacy" em termos de sua definição?
    resposta: Professional

10. pergunta:  Que áreas de conhecimento estão relacionadas à "Pharmacy"?
    resposta: Chemical sciences, Health care, Health sciences