Here are 10 question-answer pairs generated from the provided RDF data, adhering to the specified rules:

1.  **Pergunta:** Qual é a indústria da empresa SNC-Lavalin?
    **Resposta:** Construção

2.  **Pergunta:** Qual o closeMatch de Construction no ZBW?
    **Resposta:** <http://zbw.eu/stw/descriptor/13173-4>

3.  **Pergunta:** Qual é a indústria da empresa YTL Corporation?
    **Resposta:** Construção

4.  **Pergunta:** Qual é o hiperônimo de Construction?
    **Resposta:** Process

5.  **Pergunta:** Qual é a indústria da empresa Zamil Steel?
    **Resposta:** Construção

6.  **Pergunta:** Quais templates são usados pela página Construction?
    **Resposta:** Template:Center, Template:Efn, Template:GBR, Template:RUS, Template:Unreferenced_section, Template:Wiktionary

7.  **Pergunta:** Qual é a indústria da empresa Peab?
    **Resposta:** Construção

8.  **Pergunta:** Qual é a indústria da empresa ROKO Construction Company?
    **Resposta:** Construção

9.  **Pergunta:** Qual é a indústria da empresa Sadbhav Engineering?
    **Resposta:** Construção

10. **Pergunta:** Quais dados são associados à Construction?
    **Resposta:** 40.2, 839.1
