Pergunta: Qual é o ranking da Harvard University na US News & World Report?
Resposta: O ranking da Harvard University na US News & World Report é 1.

Pergunta: A Harvard University está localizada em quais cidades?
Resposta: A Harvard University está localizada em Cambridge, Massachusetts e Boston, Massachusetts.

Pergunta: Qual é o site oficial da Harvard University?
Resposta: O site oficial da Harvard University é <http://www.harvard.edu>.

Pergunta: A Harvard University foi estabelecida em qual ano?
Resposta: A Harvard University foi estabelecida em 1636.

Pergunta: Qual é o código GRID da Harvard University?
Resposta: O código GRID da Harvard University é grid.38142.3c.

Pergunta: Quantos campi a Harvard University possui?
Resposta: A Harvard University possui um único campus, localizado em Cambridge, Massachusetts.

Pergunta: Qual é o logotipo da Harvard University?
Resposta: O logotipo da Harvard University apresenta uma coroa com um escudo contendo as iniciais "H" e "A".

Pergunta: A Harvard University recebeu alguma distinção específica da US News & World Report?
Resposta: Sim, a Harvard University recebeu o ranking de 1 na US News & World Report.

Pergunta: Qual é a sigla do código GRID da Harvard University?
Resposta: A sigla do código GRID da Harvard University é grid.38142.3c.

Pergunta: Quais são os principais cursos oferecidos pela Harvard University?
Resposta: Os principais cursos oferecidos pela Harvard University incluem graduação, pós-graduação e programas de pesquisa em diversas áreas do conhecimento.