Aqui estão os 10 pares `pergunta;resposta` gerados com base no texto fornecido:

1.  pergunta: Qual é o motto de Varsóvia?
    resposta: Semper invicta

2.  pergunta: Quantos dias de precipitação média há em Varsóvia?
    resposta: 162.9

3.  pergunta: Qual é o tipo de entidade da Varsóvia no WordNet?
    resposta: monumento-noun-2

4.  pergunta: Qual é o nome da categoria da Varsóvia no DBpedia?
    resposta: Cities and towns in Masovian Voivodeship

5.  pergunta: Qual é a temperatura máxima média registrada em Varsóvia?
    resposta: 36.2

6.  pergunta: Qual é a umidade média em Varsóvia?
    resposta: 79.5

7.  pergunta: Qual é a localização da estação de trem Warszawa Łazienkowski?
    resposta: Warsaw

8.  pergunta: Qual é o nome da ponte localizada em Varsóvia?
    resposta: Łazienkowski Bridge

9.  pergunta: Qual é o nome da categoria de Varsóvia no DBpedia?
    resposta: Cities and towns in Masovian Voivodeship

10. pergunta: Qual é a temperatura mínima média registrada em Varsóvia?
    resposta: 2.7