<think>
Okay, I need to generate 10 question-answer pairs based on the given data about Warsaw. Let me start by understanding the information provided. The data includes various facts about Warsaw, such as its motto, population records, precipitation, and other related details. 

First, I should identify key points that can be turned into questions. The motto "Semper invicta" is mentioned, so that's a good one. Then there's the record high temperature of 36.2°C and the average precipitation of 29 mm. Also, the city's location in the Masovian Voivodeship is a point to mention. 

Next, I notice there are several entries about places in Warsaw, like Stadion Dziesięciolecia, Praga Park, and others. Those could be questions about specific landmarks. The mention of the Warsaw airlift and the Warsaw Guide website might be useful too. 

I should make sure each question is clear and the answer is directly from the data. Let me check if there are 10 distinct points. The motto, temperature, precipitation, parts style, sep avg, humidity, URL, templates used, wordnet type, and the city's category. That's ten. 

Wait, the user might want the answers in the format that matches the data. For example, the motto is "Semper invicta", the record high is 36.2°C. Also, the parts style is "coll". I need to ensure that each answer is accurate and corresponds to the data provided. 

Let me list them out:

1. What is the motto of Warsaw?
2. What is the record high temperature in Warsaw?
3. What is the average precipitation in Warsaw?
4. What is the parts style of Warsaw?
5. What is the average temperature in the summer months?
6. What is the humidity in Warsaw?
7. What is the URL of the Warsaw Guide website?
8. What are the templates used in the Warsaw Wikipedia page?
9. What is the wordnet type of Warsaw?
10. What is the category of Warsaw?

I need to verify each of these against the data. The URL is given as a web archive link. The templates are "Template:! " and "Template:Refend". The wordnet type is a specific synset. The category is the city in Masovian Voivodeship. 

I think that covers the 10 points. Now, I'll structure each as a question and answer pair, making sure the answers are correct and concise.
</think>

1. **Pergunta:** Qual é o lema de Warszawa?  
   **Resposta:** "Semper invicta".  

2. **Pergunta:** Qual é a temperatura máxima registrada em Warszawa?  
   **Resposta:** 36,2 °C.  

3. **Pergunta:** Qual é a precipitação média anual em Warszawa?  
   **Resposta:** 29 mm.  

4. **Pergunta:** Qual é o estilo de divisão administrativa de Warszawa?  
   **Resposta:** "coll".  

5. **Pergunta:** Qual é a temperatura média de verão em Warszawa?  
   **Resposta:** 2,7 °C.  

6. **Pergunta:** Qual é a umidade relativa média em Warszawa?  
   **Resposta:** 79,5%.  

7. **Pergunta:** Qual é o endereço do site da Guia de Warszawa?  
   **Resposta:** [https://web.archive.org/web/20120405081905/http:/www.warsawguide.com/](https://web.archive.org/web/20120405081905/http:/www.warsawguide.com/).  

8. **Pergunta:** Quais são as plantas de modelo usadas na página de Wikipedia de Warszawa?  
   **Resposta:** "Template:! " e "Template:Refend".  

9. **Pergunta:** Qual é o tipo de palavra da Warszawa no WordNet?  
   **Resposta:** <http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/synset-monument-noun-2>.  

10. **Pergunta:** Em qual categoria está localizada Warszawa?  
    **Resposta:** Categoria: Cidades e vilas do Ducado de Masóvia.