Claro! Vamos gerar os 10 pares `pergunta;resposta` a partir das informações fornecidas:

1. **Pergunta:** Quando foi a guerra francesa e indiana?  
   **Resposta:** 1754–1763.

2. **Pergunta:** Quem lutou na guerra francesa e indiana?  
   **Resposta:** Colônias da América Britânica e da Nova França, incluindo combatentes como os Algonquins, a América Britânica, Wyandot de Fort Detroit, Mingo, e a Confederação Wabanaki.

3. **Pergunta:** Quantas pessoas estavam nas colônias norte-americanas francesas?  
   **Resposta:** Aproximadamente 60.000 colonos europeus.

4. **Pergunta:** Quantas pessoas estavam nas colônias norte-americanas britânicas?  
   **Resposta:** Cerca de 2 milhões.

5. **Pergunta:** Onde foi travada a guerra?  
   **Resposta:** Principalmente ao longo das fronteiras entre a Nova França e as colônias britânicas, incluindo áreas como o Vale do Ohio e os Marítimos.

6. **Pergunta:** Como começou a guerra francesa e indiana?  
   **Resposta:** Com uma disputa sobre o controle da confluência dos rios Allegheny e Monongahela, conhecida como Forks do Ohio.

7. **Pergunta:** Quando a violência começou na guerra francesa e indiana?  
   **Resposta:** Na Batalha de Jumonville Glen em maio de 1754.

8. **Pergunta:** Quando os governadores coloniais se encontraram com o general Edward Braddock sobre ataques aos franceses?  
   **Resposta:** Em 1755.

9. **Pergunta:** Qual foi o sucesso do esforço inicial de Braddock na guerra francesa e indiana?  
   **Resposta:** Foi um desastre; ele foi derrotado na Batalha de Monongahela.

10. **Pergunta:** Por que os esforços britânicos falharam em 1755, 56, 57 durante a guerra francesa e indiana?  
    **Resposta:** Devido à combinação de má administração, divisões internas e eficazes olheiros canadenses, forças regulares francesas e aliados guerreiros indianos.

Esses pares baseiam-se nas informações fornecidas no RDF sobre a Guerra Francesa e Indiana.