Aqui estão 10 pares `pergunta;resposta` com base nas informações fornecidas sobre o Parlamento da Escócia:

1.  **pergunta:** Qual é o nome do Parlamento da Escócia?
    **resposta:** Scottish Parliament

2.  **pergunta:** Em que ano o Parlamento da Escócia foi estabelecido?
    **resposta:** 1999

3.  **pergunta:** Quantos membros existem atualmente no Parlamento da Escócia?
    **resposta:** 129

4.  **pergunta:** Em que cidade está localizado o Parlamento da Escócia?
    **resposta:** Edinburgh, Scotland

5.  **pergunta:** Qual é o principal partido político no Parlamento da Escócia?
    **resposta:** Scottish National Party

6.  **pergunta:** Qual é o nome da sala de debates do Parlamento da Escócia?
    **resposta:** Scottish Parliament Debating Chamber

7.  **pergunta:** Qual é o nome do atual Primeiro-Ministro da Escócia?
    **resposta:** Alison Johnstone

8.  **pergunta:** Qual é o principal tema abordado pelas comissões do Parlamento da Escócia?
    **resposta:** The Scottish Government's Handling of Harassment Complaints against Former Ministers, Healthcare in Scotland, Local Government and Communities

9.  **pergunta:**  Em que ano ocorreu a última eleição para o Parlamento da Escócia?
    **resposta:** 2021-05-06

10. **pergunta:** Qual é o nome da pessoa que preside as sessões do Parlamento da Escócia?
    **resposta:** Presiding Officer of the Scottish Parliament