Aqui estão 10 pares pergunta/resposta gerados a partir do texto fornecido, focando em fatos específicos e usando a formatação solicitada:

1.  **Pergunta:** Quais foram alguns dos comandantes britânicos na Guerra Franco-Indígena?
    **Resposta:** Capitão Jacobs, George Washington, James Wolfe, Sir William Johnson.

2.  **Pergunta:** Quais territórios estavam envolvidos na Guerra Franco-Indígena?
    **Resposta:** Louisiana (Nova França).

3.  **Pergunta:** Quais foram alguns dos combatentes na Guerra Franco-Indígena?
    **Resposta:** Algonquin, British America, WyandotofFort Detroit, Mingo, Wabanaki Confederacy.

4.  **Pergunta:** Cite três modelos de templates usados na página da Wikipédia sobre a Guerra Franco-Indígena.
    **Resposta:** Template:Authority\_control, Template:Canadian\_military\_history, Template:Cite\_web.

5.  **Pergunta:** Quais foram algumas das forças envolvidas na Guerra Franco-Indígena?
    **Resposta:** 10,000 regulares (troupes de la terre e troupes de la marine, pico de 1757), 42,000 regulares e milícia (pico de 1758).

6.  **Pergunta:** Cite um exemplo de imagem usada na página da Wikipédia sobre a Guerra Franco-Indígena.
    **Resposta:**  http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/4thEarlOfLoudoun.jpg.

7.  **Pergunta:** Quais categorias estão associadas à página da Wikipédia sobre a Guerra Franco-Indígena?
    **Resposta:** Category:French and Indian War, Category:Military history of Acadia, Category:Military history of Canada, Category:Seven Years’ War.

8.  **Pergunta:** Cite um exemplo de um comandante francês envolvido na Guerra Franco-Indígena.
    **Resposta:** Jean Erdman, Baron Dieskau, Pierre François de Rigaud, Marquis de Vaudreuil-Cavagnal.

9.  **Pergunta:** Quais foram os locais principais da Guerra Franco-Indígena?
    **Resposta:** Ohio Valley, Maritimes.

10. **Pergunta:**  Quais grupos indígenas lutaram na Guerra Franco-Indígena?
    **Resposta:** Algonquin, Mingo, Wabanaki Confederacy.
