Aqui estão 10 perguntas e respostas baseadas nas informações fornecidas sobre a cidade de Varsóvia (Warsaw):

1. Pergunta: Qual é o lema da cidade de Varsóvia?
   Resposta: O lema de Varsóvia é "Semper invicta", que significa "Sempre Invencível".

2. Pergunta: Que template é usado no artigo da DBPedia sobre Varsóvia?
   Resposta: O artigo utiliza os templates: Template:! e Template:Refend.

3. Pergunta: Qual é o maior valor de temperatura registrada em março na cidade de Varsóvia?
   Resposta: O maior valor de temperatura registrada em março (marRecordHighC) em Varsóvia é 36,2°C.

4. Pergunta: Quais são as categorias relacionadas ao artigo da DBPedia sobre Varsóvia?
   Resposta: A categoria associada é "Category:Cities_and_towns_in_Masovian_Voivodeship".

5. Pergunta: Qual é o valor médio de umidade relativa em setembro para a cidade de Varsóvia?
   Resposta: O valor médio de umidade relativa em setembro (sepHumidity) para Varsóvia é 79,5%.

6. Pergunta: Quantos dias de precipitação são esperados por ano na cidade de Varsóvia?
   Resposta: São esperados 162,9 dias de precipitação ao longo do ano em Varsóvia (yearPrecipitationDays).

7. Pergunta: Qual é o valor médio de temperatura mínima registrada em setembro em Varsóvia?
   Resposta: O valor mínimo médio registrado em setembro em Varsóvia é 2,7°C (sepAvgRecordLowC).

8. Pergunta: Quais são as partes do documento do artigo da DBPedia sobre Varsóvia?
   Resposta: As partes do documento são organizadas no estilo "coll" (partsStyle).

9. Pergunta: Qual é o tipo de instância que a cidade de Varsóvia se enquadra na WordNet?
   Resposta: A instância da cidade de Varsóvia na WordNet é um monumento.

10. Pergunta: Qual é o URL do site da WarsawGuide referenciado no artigo da DBPedia sobre Varsóvia?
    Resposta: O URL do site da WarsawGuide referenciado é https://web.archive.org/web/20120405081905/http:/www.warsawguide.com/.