Parece que a sua solicitação exige um mapeamento lógico entre conceitos de física, especialmente relacionados à força e interações fundamentais, com algumas perguntas específicas baseadas no contexto fornecido pela ontologia da DBpedia. Aqui estão 10 pares `pergunta;resposta` conforme solicitado:

1. **Pergunta:** Qual é a unidade de medida para forças em física clássica?  
   **Resposta:** Newton

2. **Pergunta:** Quem formulou as três leis do movimento que definem como corpos respondem à aplicação de forças?  
   **Resposta:** Sir Isaac Newton

3. **Pergunta:** Qual é a unidade derivada da força no Sistema Internacional de Unidades (SI)?  
   **Resposta:** Kilonewton (kN)

4. **Pergunta:** Quais são as quatro interações fundamentais que descrevem todas as forças na natureza?  
   **Resposta:** Eletromagnética, forte, fraca e gravitacional

5. **Pergunta:** Qual é a interação fundamental responsiva pela ligação nuclear entre prótons e nêutrons no núcleo atômico?  
   **Resposta:** Força nuclear forte

6. **Pergunta:** O que representa o bóson de Higgs na teoria padrão das partículas?  
   **Resposta:** Partícula trocada para a força fraca eletrosbética (interação fraca)

7. **Pergunta:** Qual é a unidade derivada não-SI, mas comumente usada nos Estados Unidos para medir força?  
   **Resposta:** Libra-força

8. **Pergunta:** Quem desenvolveu uma teoria que descreve as forças eletromagnética e fraca como sendo facetas da mesma interação fundamental?  
   **Resposta:** Abdus Salam, Sheldon Glashow, Steven Weinberg

9. **Pergunta:** De acordo com a mecânica quântica, o que são partículas trocadas para mediar as forças fundamentais?  
   **Resposta:** Bósons de bitola

10. **Pergunta:** Qual é a força fundamental mais fraca e atua sobre objetos em escalas muito grandes no universo?  
    **Resposta:** Gravitação