Aqui estão 10 pares pergunta-resposta gerados a partir do texto fornecido, seguindo as instruções:

1. **Pergunta:** Qual é a classe do Scottish Parliament de acordo com o texto?
   **Resposta:** O Scottish Parliament é classificado como <http://dbpedia.org/class/yago/Assembly108163792>, <http://dbpedia.org/class/yago/SocialGroup107950920>, <http://dbpedia.org/class/yago/WikicatLegislaturesOfCountrySubdivisions>, <http://dbpedia.org/class/yago/NationalLegislatures>, <http://dbpedia.org/class/yago/WikicatUnicameralLegislatures>.

2. **Pergunta:** Qual a data da última eleição do Scottish Parliament?
   **Resposta:** A última eleição do Scottish Parliament foi em 2021-05-06.

3. **Pergunta:** Quantos membros compõem o Scottish Parliament?
   **Resposta:** O Scottish Parliament tem 129 membros.

4. **Pergunta:** Qual a cor de fundo associada ao Scottish Parliament?
   **Resposta:** A cor de fundo associada ao Scottish Parliament é #500791.

5. **Pergunta:** Cite um dos comitês do Scottish Parliament.
   **Resposta:** Um dos comitês do Scottish Parliament é "Health and Sport".

6. **Pergunta:** Qual é a função de Alison Johnstone no contexto do Scottish Parliament?
   **Resposta:** Alison Johnstone é listada como líder do Scottish Parliament.

7. **Pergunta:** Onde o Scottish Parliament se reúne?
   **Resposta:** O Scottish Parliament se reúne no Scottish Parliament Building e em Edinburgh, Scotland.

8. **Pergunta:** Qual a função de Nicola Sturgeon no contexto do Scottish Parliament?
   **Resposta:** Nicola Sturgeon é listada como líder do Scottish Parliament.

9. **Pergunta:** Qual o nome da imagem que representa o Scottish Parliament no texto?
   **Resposta:** Uma das imagens que representa o Scottish Parliament é "Scottish_Parliament_Debating_Chamber_2.jpg".

10. **Pergunta:** Quais são os grupos políticos listados no texto?
   **Resposta:** Os grupos políticos listados são "Government", "In co-operation with", "Opposition", e "Other".
