Aqui estão 10 pares de perguntas e respostas gerados a partir dos dados RDF fornecidos, seguindo as instruções e regras:

1.  **Pergunta:** Qual a classificação da Universidade de Harvard no US News & World Report?
    **Resposta:** 1

2.  **Pergunta:** Qual o tipo de entidade que a Universidade de Harvard é?
    **Resposta:** Uma entidade permanentemente localizada (YagoPermanentlyLocatedEntity).

3.  **Pergunta:** Qual a identificação da Universidade de Harvard no Wikidata?
    **Resposta:** Q24229398

4.  **Pergunta:** Qual a identificação da Universidade de Harvard no GRID?
    **Resposta:** grid.38142.3c

5.  **Pergunta:** Quem estudou na Universidade de Harvard?
    **Resposta:** Samuel Freeman, Tamar Gendler, Victor Niederhoffer, e muitos outros (a lista é extensa nos dados).

6.  **Pergunta:** Quem trabalhou na Universidade de Harvard?
    **Resposta:** Randall Kennedy, Shelly Errington, Nancy Kanwisher, e muitos outros (a lista é extensa nos dados).

7.  **Pergunta:**  Qual o nome de um dos filósofos que estudou em Harvard?
    **Resposta:** Samuel Freeman

8.  **Pergunta:** Qual o nome de um dos economistas que estudou em Harvard?
    **Resposta:** Richard Holden

9.  **Pergunta:** Qual o nome de um dos cientistas que estudou em Harvard?
    **Resposta:** Stephen Altschul

10. **Pergunta:** Qual o nome de um dos empresários que estudou em Harvard?
    **Resposta:** Ryan Williams
