1. **Pergunta**: Quantos estudantes a Universidade de Chicago tem?
   - **Resposta**: A Universidade de Chicago tem 18.452 estudantes.

2. **Pergunta**: Qual é o ranking mundial da Universidade de Chicago segundo a USNWR?
   - **Resposta**: O ranking da Universidade de Chicago segundo a USNWR é 15.

3. **Pergunta**: Quais são os modelos de URI utilizados na descrição da Universidade de Chicago?
   - **Resposta**: Os modelos de URI usados são `ns1:Agent` e `http://dbpedia.org/class/yago/Abstraction100002137`.

4. **Pergunta**: Quantos templates o artigo sobre a Universidade de Chicago utiliza no Wikidata?
   - **Resposta**: O artigo utiliza dois templates no Wikidata: `Template:Main_list` e `Template:University_of_Chicago`.

5. **Pergunta**: Quem é um economista notável que estudou na Universidade de Chicago mencionado nos dados?
   - **Resposta**: Um economista notável que estudou na Universidade de Chicago é Michael Allen Gillespie.

6. **Pergunta**: Existe alguma pessoa ligada à engenharia elétrica que se formou na Universidade de Chicago?
   - **Resposta**: Sim, o Dr. Paul Gollash se formou na Universidade de Chicago e está ligado à engenharia elétrica.

7. **Pergunta**: Quem é um ex-aluno da Universidade de Chicago notável no campo da literatura?
   - **Resposta**: Marguerite Young é uma ex-aluna notável no campo da literatura.

8. **Pergunta**: Qual aluna mencionada estudou ciências políticas na Universidade de Chicago?
   - **Resposta**: Meghan Kallman estudou ciências políticas na Universidade de Chicago.

9. **Pergunta**: Quem é um ex-aluno da Universidade de Chicago notável no campo da genética?
   - **Resposta**: Yusuke Nakamura é um ex-aluno notável no campo da genética.

10. **Pergunta**: Que ex-aluno da Universidade de Chicago está associado ao estudo do direito constitucional americano?
    - **Resposta**: William Baude é um ex-aluno associado ao estudo do direito constitucional americano.