Claro, vou criar perguntas e respostas baseadas nas informações fornecidas, focando principalmente nos números primos mencionados. Vou evitar repetir exemplos ou informações que já foram citados diretamente.

1. **Pergunta:** Qual é o menor par de números primos consecutivos?
   **Resposta:** O menor par de números primos consecutivos é 3 e 5.

2. **Pergunta:** Quais são os dois primeiros números primos após 100?
   **Resposta:** Os dois primeiros números primos após 100 são 101 e 103.

3. **Pergunta:** Qual é o número primo que aparece mais vezes nas divisões de 200 até 300?
   **Resposta:** O número primo que aparece mais vezes nas divisões de 200 até 300 é 7.

4. **Pergunta:** Quais são os números primos consecutivos entre 1 e 50?
   **Resposta:** Os números primos consecutivos entre 1 e 50 são: 2, 3; 5, 7; 11, 13; 17, 19; 23, 29.

5. **Pergunta:** Qual é o maior número primo menor que 100 que não seja divisível por 2 nem por 3?
   **Resposta:** O maior número primo menor que 100 que não seja divisível por 2 nem por 3 é 89.

6. **Pergunta:** Quais são os três números primos consecutivos entre 50 e 70?
   **Resposta:** Os três números primos consecutivos entre 50 e 70 são: 53, 59, 61.

7. **Pergunta:** Qual é o número primo que aparece mais vezes nas divisões de 200 até 300?
   **Resposta:** O número primo que aparece mais vezes nas divisões de 200 até 300 é 7, sendo que ele se repete 58 vezes (depois de ser divido por todos os números primos até 14).

8. **Pergunta:** Quais são os dois primeiros números primos consecutivos maior que 50?
   **Resposta:** Os dois primeiros números primos consecutivos maiores que 50 são: 53, 59.

9. **Pergunta:** Qual é o número primo menor que 10 que não seja divisível por nenhum outro número além de si mesmo e 1?
   **Resposta:** O número primo menor que 10 que não seja divisível por nenhum outro número além de si mesmo e 1 é 2.

10. **Pergunta:** Quais são os dois primeiros números primos consecutivos maiores do que 50?
    **Resposta:** Os dois primeiros números primos consecutivos maiores do que 50 são: 53, 59.