### Pares de Perguntas e Respostas

1. **Pergunta**: Qual é a classificação de Fresno, California, segundo o YAGO?
   - **Resposta**: No YAGO, Fresno, California, é classificado como `Area108497294`, `Group100031264` e `Site108651247`.

2. **Pergunta**: Que tipo de governo administrativo possui Fresno, California?
   - **Resposta**: Fresno tem um sistema de governo tipo `Strong Mayor`.

3. **Pergunta**: Qual é o código da área telefônica para Fresno, California?
   - **Resposta**: O código da área para Fresno é "559".

4. **Pergunta**: Quantos metros quadrados a área total de Fresno, California abrange, segundo dados específicos?
   - **Resposta**: A área total de Fresno é aproximadamente `300.438620798976` quilômetros quadrados.

5. **Pergunta**: Quais templates são usados na página da Wikipedia para Fresno, California?
   - **Resposta**: As páginas da Wikipedia sobre Fresno usam os templates: `Template:California_cities_and_mayors_of_100,000_population`, `Template:Fresno_County,_California` e `Template:Official_website`.

6. **Pergunta**: Qual é a coordenada geográfica específica de Fresno, California?
   - **Resposta**: A localização exata de Fresno é "36.75 latitude, -119.76666666666667 longitude".

7. **Pergunta**: Com que categoria Wikidata está associado o assunto de Fresno em termos de categorias DCTERMS?
   - **Resposta**: Em termos de categorias DCTERMS, Fresno está associado à `Category:San_Joaquin_Valley`.

8. **Pergunta**: Qual é a imagem representativa usada na página FOAF para Fresno, California?
   - **Resposta**: A imagem representativa para Fresno no site FOAF é "Fresno_station_2434_35_(cropped2).jpg".

9. **Pergunta**: Quais são as classificações SKOS de Fresno, California?
   - **Resposta**: Em termos de classificação SKOS, Fresno tem uma correspondência exata com `ili/i84248`.

10. **Pergunta**: Qual é o tipo de assentamento que define a cidade de Fresno, California?
    - **Resposta**: O tipo de assentamento para Fresno está definido como parte da `List_of_municipalities_in_California` e também como um `WikicatCountySeatsInCalifornia`.