1. **Pergunta:** Qual é a data da última eleição para o Parlamento Escocês?

   **Resposta:** 2021-05-06

2. **Pergunta:** Quem é o líder atual do Parlamento Escocês?

   **Resposta:** Alison Johnstone

3. **Pergunta:** Em que edifício as reuniões do Parlamento Escocês são realizadas?

   **Resposta:** Scottish Parliament Building

4. **Pergunta:** Qual sistema de votação é utilizado pelo Parlamento Escocês?

   **Resposta:** Additional member system

5. **Pergunta:** Quantos comitês estão associados ao Parlamento Escocês, conforme mencionado nos dados?

   **Resposta:** Oito comitês listados: "Economy, Energy and Tourism", "Education, Lifelong Learning and Culture", "Equal Opportunities", "Europe and External Relations", "Finance", "Local Government and Communities", "Rural Affairs and Environment", e "Scottish Parliamentary Pensions Scheme".

6. **Pergunta:** Qual é o período legislativo atual do Parlamento Escocês?

   **Resposta:** 6th Scottish Parliament

7. **Pergunta:** Quais são as principais áreas temáticas dos comitês no Parlamento Escocês?

   **Resposta:** Cultura da Escócia, Educação na Escócia e Transporte no Reino Unido.

8. **Pergunta:** Qual é a identidade visual do Parlamento Escocês conforme mencionado nos dados?

   **Resposta:** Scottish-parliament.svg

9. **Pergunta:** Quando será a próxima eleição para o Parlamento Escocês?

   **Resposta:** --05-07

10. **Pergunta:** Como pode ser acessada visualmente a representação do Parlamento Escocês?

    **Resposta:** Via depictions em commons.wikimedia.org, como "Scottish_Parliament_election_map_2021.svg".