Aqui estão 10 pares `pergunta;resposta` gerados com base no texto fornecido e nas instruções:

1.  pergunta: "Qual o nome da escola que é frequentemente associado a uma figura histórica?"
    resposta: "Harvard"

2.  pergunta: "Em que ano Harvard se tornou uma universidade de pesquisa?"
    resposta: "1900"

3.  pergunta: "Quem foi o primeiro presidente da universidade?"
    resposta: "Charles W. Eliot"

4.  pergunta: "Quantas bibliotecas existem no sistema da biblioteca de Harvard?"
    resposta: "79 bibliotecas individuais"

5.  pergunta: "Qual é o tamanho total da coleção de livros da biblioteca de Harvard?"
    resposta: "18 milhões de volumes"

6.  pergunta: "Quantos presidentes dos EUA são ex-alunos de Harvard?"
    resposta: "oito presidentes dos EUA"

7.  pergunta: "Quantos ganhadores do Prêmio Nobel são ex-alunos de Harvard?"
    resposta: "150 ganhadores do Nobel"

8.  pergunta: "Qual é a principal instituição de ensino superior associada a John Harvard?"
    resposta: "Harvard University"

9.  pergunta: "Em que ano a Harvard se tornou uma universidade de pesquisa?"
    resposta: "1900"

10. pergunta: "Quantos estudantes frequentam a escola?"
    resposta: "29.363 estudantes"
