Aqui estão 10 pares pergunta/resposta baseados nos dados fornecidos, seguindo as instruções:

1. **Pergunta:** Qual tipo de instituição é a Saint John Neumann High School (Pennsylvania)?
   **Resposta:** Private school

2. **Pergunta:** A University of Medical Sciences and Technology é qual tipo de instituição?
   **Resposta:** Private school

3. **Pergunta:** Que tipo de instituição é a Rabby Pesach Raymon Yeshiva?
   **Resposta:** Private school

4. **Pergunta:** Qual é a classificação da Serviço High School?
   **Resposta:** Private school

5. **Pergunta:** Que tipo de instituição é a Westminster School (Oklahoma)?
   **Resposta:** Private school

6. **Pergunta:** Qual a classificação da St. Francis College, Crestmead?
   **Resposta:** Private school

7. **Pergunta:** Que tipo de instituição é a Washington University School of Medicine?
   **Resposta:** Private school

8. **Pergunta:** Que tipo de instituição é a Yeogang High School?
   **Resposta:** Private school

9. **Pergunta:** Qual a classificação da Starkville Academy?
   **Resposta:** Private school

10. **Pergunta:** A St. Andrews School (India) é qual tipo de instituição?
   **Resposta:** Private school
