Aqui estão 10 pares pergunta/resposta gerados a partir do texto fornecido, focando em fatos e informações concretas:

1. **Pergunta:** Qual o nome oficial do órgão legislativo da Escócia?
   **Resposta:** Scottish Parliament.

2. **Pergunta:** Em que ano ocorreu a última eleição para o Scottish Parliament?
   **Resposta:** 2021.

3. **Pergunta:** Qual o tipo de sistema de votação utilizado no Scottish Parliament?
   **Resposta:** Additional member system.

4. **Pergunta:** Qual o nome da Presiding Officer do Scottish Parliament?
   **Resposta:** Alison Johnstone.

5. **Pergunta:** Quais são algumas das categorias de governo em que o Scottish Parliament se encaixa?
   **Resposta:** Legislature, Assembly, Gathering, Group, Parliament.

6. **Pergunta:** Onde está localizado o Scottish Parliament?
   **Resposta:** Edinburgh e Scotland.

7. **Pergunta:** Qual o nome do edifício onde o Scottish Parliament se reúne?
   **Resposta:** Scottish Parliament Building.

8. **Pergunta:** Quais são algumas das comissões presentes no Scottish Parliament?
   **Resposta:** Economy, Energy and Tourism; Education, Lifelong Learning and Culture; Equal Opportunities.

9. **Pergunta:** Qual o tipo de líder do Scottish Parliament, indicado como "leader1Type"?
    **Resposta:** Presiding Officer of the Scottish Parliament.

10. **Pergunta:** Qual o nome do arquivo SVG que representa a estrutura do Scottish Parliament?
    **Resposta:** Scottish-parliament.svg.
