### Perguntas e Respostas sobre a Scottish Parliament

1. **Pergunta:** Qual é o líder atual da Scottish Parliament?
   - **Resposta:** O(a) líder atual da Scottish Parliament é Alison Johnstone.
   
2. **Pergunta:** Quando foi realizada a última eleição para a Scottish Parliament?
   - **Resposta:** A última eleição para a Scottish Parliament ocorreu em 6 de maio de 2021.

3. **Pergunta:** Qual é o sistema de votação utilizado na Scottish Parliament?
   - **Resposta:** O sistema de votação utilizado na Scottish Parliament é o Sistema Adicional de Membros (Additional Member System).

4. **Pergunta:** Quais são os principais comitês da Scottish Parliament?
   - **Resposta:** Os principais comitês incluem: Educação, Aprendizagem ao Longo da Vida e Cultura; Economia, Energia e Turismo; Igualdade de Oportunidades; Relações Externas e Europa; Finanças; Governo Local e Comunidades; Assuntos Rurais e Meio Ambiente.

5. **Pergunta:** Em qual localização a Scottish Parliament se reúne?
   - **Resposta:** A Scottish Parliament se reúne no Scottish Parliament Building, em Edimburgo.

6. **Pergunta:** Qual é o nome do período legislativo atual da Scottish Parliament?
   - **Resposta:** O nome do período legislativo atual da Scottish Parliament é "6th Scottish Parliament".

7. **Pergunta:** Quais são algumas das áreas de atuação legislativa da Scottish Parliament?
   - **Resposta:** A Scottish Parliament abrange questões como cultura, educação e transportes.

8. **Pergunta:** Quando será a próxima eleição para a Scottish Parliament?
   - **Resposta:** A próxima eleição está agendada para 7 de maio do próximo ano (data não especificada no formato YYYY-MM-DD).

9. **Pergunta:** Quais são as siglas das principais partidos políticos que têm representação na Scottish Parliament?
   - **Resposta:** Partidos como o SNP, Labour, Liberal Democrats e outros têm assento na Scottish Parliament.

10. **Pergunta:** Qual é a função do(a) Presiding Officer da Scottish Parliament?
    - **Resposta:** O(a) Presiding Officer (Presidente) tem o papel de presidir as sessões legislativas e gerenciar as reuniões da câmara.