Aqui estão 10 pares pergunta/resposta gerados a partir dos dados fornecidos, seguindo as instruções e regras:

1.  **Pergunta:** Qual é o código postal tipo em Victoria?
    **Resposta:** <http://dbpedia.org/resource/Postcodes_in_Australia>

2.  **Pergunta:** Qual é a área terrestre de Victoria em quilômetros quadrados?
    **Resposta:** "227444"

3.  **Pergunta:** Qual foi a temperatura mínima registrada em fevereiro em Victoria?
    **Resposta:** "-3.9"

4.  **Pergunta:** Qual é o Produto Interno Bruto nominal per capita em Victoria?
    **Resposta:** "AU$68,996"

5.  **Pergunta:** Qual foi a designação inicial de Victoria?
    **Resposta:** "Colony of New South Wales"

6.  **Pergunta:** Quais são as duas imagens que representam Victoria?
    **Resposta:** <http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lane_of_Chinatown_(6760133489).jpg>, <http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Victoria_rainfall.jpg>

7.  **Pergunta:** Qual a principal atividade econômica de Victoria?
    **Resposta:** diversificada

8.  **Pergunta:** Em que posição Victoria se classifica em relação ao PIB por habitante na Austrália?
    **Resposta:** segundo

9.  **Pergunta:** Em qual posição Victoria se classifica em relação ao PIB per capita na Austrália?
    **Resposta:** quarto

10. **Pergunta:** Qual cidade em Victoria é conhecida como a capital esportiva da Austrália?
    **Resposta:** Melbourne
