- Pergunta: "Quando começou a guerra francesa e indiana?"
  Resposta: "1754–1763)"

- Pergunta: "Quem lutou na guerra francesa e indiana?"
  Resposta: "colônias da América Britânica e da Nova França,"

- Pergunta: "Quantas pessoas estavam nas colônias norte-americanas francesas?"
  Resposta: "mente 60.000 colonos europeus,"

- Pergunta: "Quantas pessoas estavam nas colônias norte-americanas britânicas?"
  Resposta: "2 milhões"

- Pergunta: "Onde foi travada a guerra?"
  Resposta: "principalmente ao longo das fronteiras entre a Nova França e as colônias britânicas,"

- Pergunta: "Como começou a guerra?"
  Resposta: "disputa sobre o controle da confluência dos rios Allegheny e Monongahela, chamados de Forks do Ohio,"

- Pergunta: "Quando a violência começou na guerra?"
  Resposta: "Batalha de Jumonville Glen, em maio de 1754,"

- Pergunta: "Quando os governadores coloniais se encontraram com o general Edward Braddock sobre ataques aos franceses?"
  Resposta: "1755,"

- Pergunta: "Qual foi o sucesso do esforço inicial de Braddock?"
  Resposta: "desastre; ele foi derrotado na Batalha de Monongahela"

- Pergunta: "Por que a operação britânica falhou em 1755, 56, 57?"
  Resposta: "combinação de má administração, divisões internas e olheiros canadenses eficazes, forças regulares francesas e aliados guerreiros indianos."