Aqui estão 10 pares de perguntas e respostas gerados a partir dos dados fornecidos, seguindo as instruções e regras:

1.  **Pergunta:** Qual o tipo de entidade é a "Royal Canadian Air Force"?
    **Resposta:** Força.

2.  **Pergunta:** Qual força é representada pela "Operation Panama Express"?
    **Resposta:** Força.

3.  **Pergunta:** A "Victoria Police Department" é que tipo de entidade?
    **Resposta:** Força.

4.  **Pergunta:** A "Zeravani" é classificada como que?
    **Resposta:** Força.

5.  **Pergunta:** Qual o tipo de entidade é o "Somali Air Force"?
    **Resposta:** Força.

6.  **Pergunta:** "Sûreté du Québec" é que tipo de entidade?
    **Resposta:** Força.

7.  **Pergunta:** A "Reading Borough Police" é classificada como que?
    **Resposta:** Força.

8.  **Pergunta:** Qual o tipo de entidade é a "West Vancouver Police Department"?
    **Resposta:** Força.

9.  **Pergunta:** Qual o tipo de entidade é o "Shelburne Police Service"?
    **Resposta:** Força.

10. **Pergunta:** O que é o "Pound-force" em relação à "Force"?
    **Resposta:** Outras unidades.
