<think>
Okay, I need to generate 10 question-answer pairs based on the provided data about the Scottish Parliament. Let me start by understanding the data structure. There's a lot of information here, including the name, location, election dates, committees, leaders, and various other attributes.

First, I should identify the key elements that can form questions. For example, the name of the Scottish Parliament, its location, the leader, election dates, committees, political groups, and the voting system. Each of these can be a potential question.

I need to make sure that the answers are directly taken from the data provided. For instance, the location is Edinburgh and Scotland, the leader is Alison Johnstone and George Adam, the election dates are 2021-05-13 and 2021-05-20, the voting system is the Additional Member System, etc.

I should also check if there are any specific details that are unique or important. For example, the Presiding Officer of the Scottish Parliament is mentioned under the leader section. Also, the structure is a SVG image, which might be a less common detail but still worth mentioning.

I need to avoid any information that's not in the data. For example, if the data doesn't mention the number of members, I shouldn't include that. Also, ensure that the answers are concise and accurate, using the exact terms from the data.

Another point is to vary the questions to cover different aspects. Some questions can be about general information, others about specific committees, leaders, and dates. Also, considering the presence of multiple leaders and different committee names, I can create questions around those.

I should also check for any possible mistakes. For example, ensuring that the election dates are correctly quoted as per the data. Also, confirming that the committees listed are the ones provided in the 'ns1:committees' field.

Now, compiling all these observations into 10 distinct question-answer pairs, making sure each answer is directly supported by the data and that the questions are clear and specific.
</think>

1. **Pergunta:** Qual é o nome oficial do parlamento da Escócia?  
   **Resposta:** Scottish Parliament.

2. **Pergunta:** Em quais cidades está localizado o Scottish Parliament?  
   **Resposta:** Edinburgh e Scotland.

3. **Pergunta:** Quem é o líder do Scottish Parliament?  
   **Resposta:** Alison Johnstone e George Adam.

4. **Pergunta:** Qual é o sistema eleitoral utilizado pelo Scottish Parliament?  
   **Resposta:** Additional member system.

5. **Pergunta:** Quais são as datas das últimas eleições para o Scottish Parliament?  
   **Resposta:** 2021-05-13 e 2021-05-20.

6. **Pergunta:** Quais são alguns dos comitês do Scottish Parliament?  
   **Resposta:** Economy, Energy and Tourism; Education, Lifelong Learning and Culture; Equal Opportunities; Europe and External Relations; Finance; Local Government and Communities.

7. **Pergunta:** Qual é a função do Presiding Officer of the Scottish Parliament?  
   **Resposta:** Presiding Officer of the Scottish Parliament é o líder1Type do parlamento.

8. **Pergunta:** Qual é a data estimada para a próxima eleição do Scottish Parliament?  
   **Resposta:** --05-07 (a data exata não está especificada, mas o formato sugere "maio de 7").

9. **Pergunta:** Quem é responsável pelo Scottish Parliament?  
   **Resposta:** Scottish Government é responsável pelo Scottish Parliament.

10. **Pergunta:** Qual é o nome do edifício onde o Scottish Parliament se reúne?  
   **Resposta:** Scottish Parliament Building.