Aqui estão os 10 pares `pergunta;resposta` gerados com base nos dados fornecidos:

1.  pergunta: Qual é a área total da Austrália Ocidental em quilômetros quadrados?
    resposta: 227444

2.  pergunta: Qual foi a temperatura mínima registrada na Austrália Ocidental?
    resposta: -3.9

3.  pergunta: Qual é o Produto Interno Bruto (PIB) nominal per capita da Austrália Ocidental?
    resposta: AU$68,996

4.  pergunta: Qual era a Austrália Ocidental antes de se tornar um estado?
    resposta: Colony of New South Wales

5.  pergunta: Quais são os códigos postais da Austrália Ocidental?
    resposta: <http://dbpedia.org/resource/Postcodes_in_Australia>

6.  pergunta: Qual a região administrativa da Austrália Ocidental?
    resposta: AdministrativeRegion

7.  pergunta: Quais são as imagens associadas à Austrália Ocidental?
    resposta: <http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lane_of_Chinatown_(6760133489).jpg>, <http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Victoria_rainfall.jpg>

8.  pergunta: Qual é o nome do estado que abrange a Austrália Ocidental?
    resposta: Victoria (Australia)

9.  pergunta: Qual a área de terra da Austrália Ocidental?
    resposta: 227444

10. pergunta: Qual o nome do rio que corta a Austrália Ocidental?
    resposta: Wallagaraugh River
