Aqui estão 10 pares de perguntas e respostas gerados a partir dos dados fornecidos, seguindo as instruções e regras:

1.  **Pergunta:** Qual é o deslocamento UTC de Varsóvia?
    **Resposta:** +2

2.  **Pergunta:** Qual é o nome do sub-divisão de Varsóvia?
    **Resposta:** City county

3.  **Pergunta:** Qual é a temperatura média de Maio em Varsóvia?
    **Resposta:** 14.8

4.  **Pergunta:** Qual é a temperatura recorde mais alta em Abril em Varsóvia?
    **Resposta:** 30.4

5.  **Pergunta:** Qual é a temperatura média mais baixa em Dezembro em Varsóvia?
    **Resposta:** 2.7

6.  **Pergunta:** Qual é o tipo de região que Varsóvia é?
    **Resposta:** Region

7.  **Pergunta:** Quais são algumas das imagens que representam Varsóvia?
    **Resposta:** Filtry Warszawskie, mapa da Cidade Velha, Loja Wedla na rua Szpitalna.

8.  **Pergunta:** Onde está localizado o cemitério de Zdzisław Peszkowski?
    **Resposta:** Varsóvia.

9.  **Pergunta:** Qual é o nome do reservatório localizado em Varsóvia?
    **Resposta:** Zegrze Reservoir.

10. **Pergunta:** Qual é o nome do local de nascimento de Zbigniew Brzezinski?
    **Resposta:** Varsóvia.
